和你sing點解唔係黨鐵商場優先?

最應該搞既唔搞
搞d唔太關事既
諗唔明搞手咩心態

element 德福 連城 Popcorn
依D係咪要做首選呀

黨鐵高層見到今日和你sing份list應該笑到傻左

推

你是正確的，和你sing係為大義去制裁一啲與民為敵嘅商人，地點好撚重要

德福

同埋搞手真係要睇清楚地圖，嗰個位置同狗屋隔離有幾遠，唔好因為嗰個場無去過就去

Push

中資 > 藍資 > 其他